一隊POPO用普通話互相調笑，自嘲：「我们说普通话，(我们是)公安」

一隊防暴警察用普通話互相調笑，當中有警察說：「我哋係武警呀嘛」，又用普通話自嘲：「我们说普通话，(我们是)公安」。

無恥之尤

自己拎黎柒
推上國際
自己諗下點同大sir 解話

咁冇計喇，自己都認左。

咁d糧點計？

本人絕對相信警察專業係唔會係執勤期間開玩笑
有理由相信片中所說確為屬實

證明左反了反了

正中下懷
理撚得你玩膠定點
煲大佢

知道了

認喇喎 多謝俾材料呀

poly某同學 : 希望你地俾人拉

留名

Agree

咩玩膠
警察係唔會當值時候玩
句句屬實

同美國報串，幫自己主人倒米
毅進真係毅進，但求爽唔理後果

成班ON9仔

佢地真係好撚肉酸

成班以為好好笑
依家你地做咁多嘢係咪真係以為冇後果
唔搞你地住係驚你地反咬政府兵變咋
遲啲睇下你地係咪仲笑得咁開心

過多幾個月後 有黑警無啦啦被自殺 睇吓你到時仲會唔會咁開心

無恥之徒

攞去國際戰線

自諗大陸公安

> 中國公然出兵

理撚得你玩膠定真心

執勤著起套制服代表緊一整隊團隊，連自己都唔尊重自己，簡直係恥辱

成班狗有口音

煲大

twitter

俾曬彈藥大家

拿你自己認㗎咋
麻煩記者會問下高層

偽進仔真係冇撚叫錯架喎

十分無聊。

Push

Retweet’s

毅進仔

自己送核彈
果然智障唔係扮係真既

大sir都照屌，洗撚比面

一國兩制蕩然無全
中國公安公然香港執法

做乜自爆

成班弱智仔咁
低級無趣味

唔撚使理真心定假膠
總之就係有大陸武警，公安，解放軍已經入左香港啦

美國，請行動

正常啦
你班友成日幻想佢地係公安武警
證明你地根本唔知香港警察不嬲都係咁差
以為係公安武警先打得大力
我講過無數咁多次
打得最狠既一撚定係港警

瘋了，他們都瘋了

聽朋友講好似話係廣州調落黎嘅武警，所以識廣東話+普通話好正常

高層落力否認
你班傻仔自己認

緊係用公安個份咁計啦

證據黎

推

Push.

一盤散沙

多謝提供證據

唔係所有大陸人都講普通話
有班都識廣東話
所以我相信佢地係公安同武警

自己攞黎柒

點解啲狗咁撚死蠢唔諗後果

玩膠呀嗱

唔推點得 既然你地咁想市民知

本世紀最佳笑話
香港警察

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

ICAC 門口

認左就得啦 最驚佢唔認

要反啦反啦

推到佢解釋同仆街

唔係扮 真係ON9架

條支那雞咪撚扮香港人啦
My school佢老母閪咩

SIR THIS WAY
最重要係佢有咁講過
同自稱三合會一樣重點係有講過

我信佢地呀，佢地話自己專業架麻，做野時一定唔會鳩up

擺上Twitter 啦

真係醜字唔知點寫

推 煲大佢

真係好似街童+mk

自己俾位人地入

香港警隊執勤邊道會咁玩，而佢都承認左佢係武警，咁即係解放軍已經進入香港執行非對外防務

有武警承認係香港執髮

推給索羅門了

你po撚夠味姐屌你老母關我撚事

真係諷刺

唔係自嘲！佢地自己係直認

反了

汪汪汪汪汪汪，（汪汪汪）汪汪

報串報串

佢地自認喎呢家

真係可以煲大佢

推爆佢啊
去各位參眾議員twitter
做第一班民主法案受益人！

鬼拍後尾枕

你肯認我肯推上國際
大家合作㗎啫

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一係就係事實
一係就當值其間行為不檢

on9仔

你地唔係武警，你地係垃圾阿 黑警毅進狗

成班蒙住面偷偷摸摸咁

成班警曱以為好撚好笑
扺你班廢物一世比人睇唔起

矇晒面又冇白卡 一定係！

thank you sir

又會自己斷正都有嘅

非人類

推上國際

公安:為人民服務是不收錢的

真係唔好人地話用地區分人既質素係歧視
元朗本身呢個地方已經垃圾
牛屎佬, 黑社會, 藍絲
而家守元朗既狗都係垃圾

對比起黎港島真係好好多

認喇咩
Send比solomon睇先

傻狗

佢地係講緊事實
唔係就叫佢地大陸出黎澄清
大家應該比膠 要認真對待

最諷刺嘅係佢哋企喺老廉前面。

點解我有點兒覺得.. 有部分狗真係信佢地無殺過人 覺得係我地屈佢..
所以認為我地係惡意針對警察 而做故仔呃人

佢地同樣覺得話有武警混入係假..所以拎黎「講笑」...
佢地好似唔知到底警隊發生緊咩事？？？

毅進仔果然係冇撚腦 以為串77好撚型 送晒核彈俾市民做文宣 傻西

Thanks for bullet

推爆佢

啲英文差到咁仲話自己讀poly

仲有重演六四, 雞姦, 拉人返新屋嶺
全部出自最有誠信嘅POPO把口

係大sir諗下點同林大總統解話呀

推到佢仆街

twitter見啦 公安

借位
有冇人查證呢位支那大媽身份未

英文差到咁都可以做大學生

fuckbook又block咗

又送彈 蠢老鼠

放條link先啦
支那樣配殘體字

煲大佢，認真煲

push

真係on9

唔尊重自己係香港警察自甘成為公安武警

文宣
公安武警你們來當只有二千三千月薪
香港警察卻二三萬月薪
點睇

Push
推爆佢

重fb twit佢老味啦

感覺好似玩緊：打我啊笨

所羅門

快推 將計就計

600/日

最尾佢地恥笑武警只識耍拳

多謝佢地比字彈

紀律部隊學人玩膠都on9

以前叫皇家警察，依家自爆係叫自己公安

沒有最低B，只有最低B！

大佬
佢地智障架麻
紅衛兵個時都覺得自己冇錯架
日本皇軍都覺得自己冇錯架

咦,自爆啦?
我唔知你有冇玩膠啦,但你話自己係公安wo,美國介入調查啦

終於肯認啦咩
都話你哋係㗎啦

好幼稚

終於認
唔係調笑 唔係講笑
佢地係認真

終於肯認
咁香港即一囯一制
取消關係法

白公安，多謝你

推
竟然自己認左 慳番D功夫

pusj

好樣哀，男人樣

on9

On9當飯食

送子彈

S

軍變！
唔跟新一哥儍強，直接越級跟老共！

有理由相信香港警隊已被武警收編

公安係香港執法

紀律部隊 亳無紀律
不知所謂

一直想求教
Facebk videos 點在twitter share

煲大佢！

無恥

有冇記者可以問下

呢班垃圾點同武警比
武警雖然打得狠
人地軍紀好你十倍啦屌
至少唔會執勤嗰時做埋啲on9野同亂吠

up

mk爛仔對話內容

你們是散仔

紀律部隊？人唔笑狗都吠

點撚樣睇到Burnt down by HK protesters???????

佢啲狗官真係多得佢地唔少

拎公安人工吧

啲英文…………

聞到成浸mk味

佢起嘅？咁感觸嘅

其實真係
推左上去，真係唔係都要出黎解釋一番

真係弱閪智

唔差在認埋係狗啦, 吠兩聲

呢個真
真係衰撚過武警
人地真係會聽指揮官命令

咁撚蠢

公安真係入左香港執法救命呀美帝

仲可以煲翻上大陸
港警嬉皮笑臉
擺明就係嘲笑緊祖國公安
傷害十四億人民感情

[人手頂置]連登區選最後共識

推

有無人貼左整條twitter link嚟？

黑警係香港之恥

本身都揾唔到證據，好啦你自己認，掂哂

人面獸心 仆街仔

Protest the jail

大力推

個次 你不配做軍人 個件點

推出國際線

11.24 07:00排隊投票

係想證明中國插手香港事務啫

ON9講野本身都會笑笑口 無論講緊真野定假野
twitter link到左未

可能唔係公安，係老解 🤡

毫無紀律

妖

EQ同IQ一樣離奇咁低
所以咪唔夠人講就亂鳩噴胡椒同開槍囉

蒙晒面 點知你係真定假 推撚咗先

自爆
係出色嘅

人地其他收入未必輸香港警察 無feel的

"What did a school do wrong"

理大仔 咁嘅英文 係咪假膠嚟架

你係乜關我地撚事
淨係知你地無讀書